From TG

2240 山東街有20幾30防暴，齊裝有雷明登兩支左右

2243 山東街上海街交界見到有催淚槍
染布房街疑有速龍出沒

Push